今日先發現原來自己打J都幾勁...

舒服到1分鐘都冇就射咗
以後決定幫人手淫維生了...

下 我快過你啦==

早泄就早泄啦

下你幾快==

想問下你識唔識用標點符號...?

我從來唔洗自己用手打..

我8秒

念力打J流？

幫我打OK?? 想試下你手勢..

扮有j

斬師兄就好啦..

你有錢..?

下唔明==

睇黎係用念力

我驚賓師兄你搵手掂下我都會忍唔住射..

我一照鏡就射得

樓主口技唔錯

條友揸白卡就放過佢啦...

想試下
樓豬收開幾錢